二手氣槍

想問下各位ching
自從Facebook封左氣槍買賣之後
大家有冇咩平台可以放或者收二手野

咩來

push 求ching 賜教

T2toys

唔該Ching
仲有冇其他平台

其實係想放a e g